# Nuvola_project

## Étape 1
Créer une machine virtuelle vierge sous n'importe quelle distribution.
Exécuter ensuite le script "nom du script" pour installer docker et avoir un conteneur comprenant Jenkins.
Récupérer le mot de passe généré à la fin du script et se connecter à Jenkins avec.

## Étape 2
Créer un nouvel objet en sélectionnant l'option : "créer un projet free-style".
